正常最多幾耐飲一次酒先冇咁傷身？

如題

傷唔傷身唔係計隔幾耐，係計飲既份量。

建議每日飲少於28克酒精，大約一杯500ml 5%酒精啤酒。

咁如果一星期飲一次，係咪可以飲7杯呢？係唔得既，只要酒精份量超過，進入血液循環就會影響你全身。